又食左一餐龍門

雖然真係好難食 但係為左香港可以獨立

呢d少少折磨算得係d咩

樓主食咗咩？

咁委屈咪唔好食
唔食都靠你都幫到唔少手足啦

但宜家龍門改善左唔少啦喎

香港獨立概念全餐

我平時入門口比錢先
你食埋

已報國安😂👍

龍門退出左黃圈啦 食條能

佢好人經濟圈

咪撚阻住張生做生意直接啲過數就夠

勿回

原來做過勇武真係大撚哂 偷渡去美國都大把人吹奏

你講野咁到肉得唔素得嫁

食啦 幫張俊傑頂沙田河畔d租啦屌

有冇原因點解要勿回先?

唔L比人討論 惡撚過共產黨

條友反美國 似係五毛

樓主食utf-8

你屌票?

好黃.

食餐飯點樣香港獨立呀傻閪？

廢老藍絲唔會出街食飯 佢地係社會低下階層 搵錢少消費力低

我地黃營就高學歷 高收入 肯消費

我地將D錢用哂係龍門同其他黃店到

藍營無哂錢 藍絲全部破產同失業

真香港人就掌握資源 到時就可以開更多黃分店同獨立

我真係唔知藍既收成期渣住一堆樓收租唔洗做收成期既人 點樣消費力低

藍絲全部係低學歷低收入